怪錯拜登? 拜登抗中出第一炮

中歐協議受阻內幕曝光 拜登抗中國第一槍

我諗應該冇人想中出拜登

抗中 出第一炮

佢唔想歐洲奶共既原因係
牙祖想搶做奶共第一人

連登仔：

講無用，要出手做，出手狠過侵實大把人轉軚撐佢

我2021中出伯母第一炮

睇佢點玩先

老老77, 侵侵2019 年都係沉默
當時香港打到火紅火綠
係2020 年中先因為武肺出下聲

雖然愛侵，但都要留半分理智
話唔定登登唔太差

拜囝應該想維持返美國舊 style，歐盟關係對佢都重要，中國對拜仔黎講可能只係貿易對手咁解，真正敵人可能都係 target 返落俄羅斯。不過政策點都好，中國成日痴埋俄羅斯做good brother 歐美都唔會冇戒心。唔明點解啲人睇拜囝睇到咁差

拜囝請解禁日本幻幻

開個新post,內容就貼8日前嘅舊post
戇尻尻

我都覺，運動都過咗去一年，仲食乜黃店 on99

兒登仔只係黃絲版叻哥

China joe有幫手我知啊